online game好似已經消失左

到今時今日已經無人再玩online game
個個正係玩手遊 PS4 pc
Online game 已經無人玩